PUBG 入唔到

類似咁不過淨係見到啲人走黎走去
畫質已經較最低
唔知關咩事

睇唔到幅圖 我問題？

類似呢個

2樓幅相